法唔法國鍾意睇日常番同百合番既多數係有社會歷練既成功人士😽

你知啦作為一個成熟穩重既man見得多風風雨雨先明白到日常番既純潔同回歸簡樸既美好
點似得班後生既成日打打殺殺一日到黑都深度前神作後🙀
e家係條街到捉10個後生仔又有幾多個講得出伊莉雅bb，智乃bb同青葉醬個名你話對唔對😭

識貨wo ching😂

你都唔差jer😉

屌樓上悶唔悶d呀又係e幾張😴

有無搞錯 日常+百合 竟然無 yuri yuri 同 向陽素描

駁唔到

英雄請出招😎

知你啦樓豬正一鹽濕仔黎
渣ga

駁.....馱吾到post主

爻吾刂
加埋點兔金拼

岩牙岩牙好想同樓豬含撚

樓上唔好甘hentai la

痴撚線d lolicon應該拉哂去打靶就岩

樓上唔好再嬲交啦😢

日常加百合點會冇櫻trick呀

樓豬巧dirty law

見你咁可憐覆可你啦

agger

我已經射了精

有樓有車人士表示每日打拼完最期待就係睇日常番
可以洗滌心靈，將每日累積嘅勞累彈走

係臨訓前嘅話，睇包保可以享受一個充足又安穩嘅睡眠

可惜唔係每日都有得睇

鬼叫e家d死毒撚個個用撚頭思考咩
連日常同百合都冇哂聲風